\documentclass[aspectratio=43]{beamer}

\usetheme{metropolis}
\metroset{
	subsectionpage=progressbar
}

% show notes on side
% \usepackage{pgfpages}
% \setbeameroption{show notes on second screen=right} % Both

% \makeatletter
% \def\beamer@framenotesbegin{% at beginning of slide
% \usebeamercolor[fg]{normal text}
% \gdef\beamer@noteitems{}%
% \gdef\beamer@notes{}%
% }
% \makeatother

% -- biblio font size --
\setbeamerfont{bibliography item}{size=\footnotesize}
\setbeamerfont{bibliography entry author}{size=\footnotesize}
\setbeamerfont{bibliography entry title}{size=\footnotesize}
\setbeamerfont{bibliography entry location}{size=\footnotesize}
\setbeamerfont{bibliography entry note}{size=\footnotesize}

% -- math packages --
\usepackage{siunitx}
\usepackage{physics}

% -- figure packages --
% \usepackage{subcaption}
\usepackage{subfig}
\usepackage[figurename=Рисунок, tablename=Таблица]{caption}

% -- table packages --
\usepackage{booktabs}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{multirow}
% \renewcommand{\arraystretch}{1.2}

% -- plots packages --
\usepackage{pgfplots, tikz}
\usepackage{pgfplotstable}
\pgfplotsset{width=7cm,compat=1.8}

\usepackage{listings}
\definecolor{dkgreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{gray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{mauve}{rgb}{0.58,0,0.82}
\definecolor{listinggray}{gray}{0.5}
\definecolor{lbcolor}{rgb}{1,1,1}

\setmonofont{Iosevka Nerd Font}
\renewcommand*\lstlistingname{Листинг}

\lstset{
	% backgroundcolor=\color{lbcolor},
	tabsize=4,
	rulecolor=,
	language=R,
	literate={<-}{\texttt{<-}}{1},
	basicstyle=\scriptsize\ttfamily,
	upquote=true,
	aboveskip={1\baselineskip},
	columns=fixed,
	showstringspaces=false,
	extendedchars=true,
	breaklines=true,
	mathescape=false,
	prebreak=\raisebox{0ex}[0ex][0ex]{\ensuremath{\hookleftarrow}},
	frame=tb,
	showtabs=false,
	showspaces=false,
	showstringspaces=false,
	keywordstyle=\color[rgb]{0, 0, 1},
	commentstyle=\color[rgb]{0.133, 0.545, 0.133},
	stringstyle=\color[rgb]{0.627, 0.126, 0.941},
	alsoletter={.}
}

% -- chemistry packages --
% \usepackage{chemfig}
% \usepackage[version=4]{mhchem}
% \newcommand\setpolymerdelim[2]{\def\delimleft{#1}\def\delimright{#2}}
% \def\makebraces[#1,#2]#3#4#5{%
% \edef\delimhalfdim{\the\dimexpr(#1+#2)/2}%
% \edef\delimvshift{\the\dimexpr(#1-#2)/2}%
% \chemmove{%
% \node[at=(#4),yshift=(\delimvshift)]
% {$\left\delimleft\vrule height\delimhalfdim depth\delimhalfdim
% width0pt\right.$};%
% \node[at=(#5),yshift=(\delimvshift)]
% {$\left.\vrule height\delimhalfdim depth\delimhalfdim
% width0pt\right\delimright_{\rlap{$\scriptstyle#3$}}$};}}
% \setpolymerdelim()
% \setchemfig{2em}

% -- document --
\title{Полуавтоматический метод расчета РФА}
\date{\today}
\author{Т. Майзенберг}
\institute{Московский Авиационный Институт}

\begin{document}

\maketitle

\begin{frame}{Содержание}
  \setbeamertemplate{section in toc}[sections numbered]
  \tableofcontents[hideallsubsections]
\end{frame}

\input{src_slides/00_task}
\input{src_slides/01_data}
\input{src_slides/02_methods}
\input{src_slides/03_results}
\input{src_slides/04_conclusion}

% \begin{frame}[standout]
%   Вопросы?
% \end{frame}

% \begin{frame}[allowframebreaks]{References}
%   \bibliography{src/biblio/main}
%   \bibliographystyle{ugost2008ls}
% \end{frame}

\end{document}